（HKU SPACE）你老尾 大佬仔做組長 搶曬啲嘢唔卑人做 話我系Free Rider

[img]

圖片網址[/img]
收皮啦大陸仔 做組長唔卑人做 一直問佢臨交報告前一日先覆我 仲同我講人生道理 收皮咪咁多嗲 我唔撚想多個老母啊